%rou_6_starting

\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=6)
&& Vertreter der zwei Mannschaften bestimmen in fairer Weise, welche Mannschaft zuerst ausw\"ahlt:
&&& ob sie den ersten Anwurf empf\"angt oder wirft; oder
&&& welche Endzone sie anfangs verteidigen wird.
&& Die andere Mannschaft erh\"alt die verbleibende Wahl.
&& Zu Beginn der zweiten Spielh\"alfte werden diese urspr\"unglichen Entscheidungen getauscht.
\end{easylist}


